一直想搞個麻雀soc ,ocamp係3日2夜馬拉松式打牌

冇hunt 冇dem beat

或者搞個打機soc, ocamp同網吧合作包場打足3日2夜

識玩喎巴打

有酒game 出充一番一啖 2啖一杯
Chur d可以跑馬仔玩法

打牌唔賭錢無人玩架喎
一打錢就變非洲人去聚賭

其他U唔知，CU就一直都有麻雀Soc